條女對腳無乜野睇...

好彩隔離對髀搭救返

早起師

無野睇師

走數師

又貼定狗

條女師

貼彩
定只係入鏡

髀師

好彩師

廢Post師

隔離師

搭救師

腳師

觀塘師

痴撚線師又入咗嚟

星期六返工師

借d意c

邊個?

你

你夠入咗嚟

非

是

我係印狗頭號粉絲

印狗忠實粉師